Split linked list into two containing alternate nodes.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/alternating-split-of-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/split_into_two_alternate

Sort a list with 0s, 1s and 2s.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/sort-a-list-with-01-and-2
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/sort_with_012

Merge two linked lists in node-pairs.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/merge-two-linked-lists-alternatively
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/merge_two_lists_in_node_pairs_alternatively

Delete N nodes after M nodes in linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/delete-n-nodes-after-m-nodes-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/delete_n_after_m

Flatten a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/flatten-a-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/flatten

Union of two linked lists.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/union-of-two-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/union

Intersection of two sorted linked lists.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/intersection-of-two-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/intersection

Identical lists: Find if two lists are equal.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/identical-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/equal

Print linked list in reversed order.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/print-linked-list-in-reverse-order
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/print_reversed

Reverse K alternate nodes in a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/reverse-k-alternate-nodes-in-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/reverse_k_alternate

Find nth to the last node in a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2015/12/nth-to-last-node-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/find_nth_to_the_last

Find the middle node in a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2015/11/find-middle-node-of-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/find_middle

Reverse a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2015/11/reverse-a-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/reverse

Find length of a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2015/11/find-length-of-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/find_length

Merge sort on a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2015/04/merge-sort-on-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/merge_sort

Clone a linked list with a random pointer.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/08/clone-linked-list-with-random-pointer
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/clone_with_a_random_pointer

Check if a linked list is a palindrome.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/07/check-if-linked-list-is-palindrome
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/is_palindrome

Find merge point of two linked lists.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/05/linked-list-find-merge-point-of-two-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/find_merge_point

Merge two sorted linked lists.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/05/linked-list-find-merge-point-of-two-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/merge

Detect a cycle in a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2013/10/detect-loop-in-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/detect_cycle

Return the node where the cycle begins in a list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/linked-list-cycle-ii
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/find_cycle_begin

Add two numbers represented as linked lists.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2013/10/add-two-numbers-represented-by-linked-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/add_two

Segregate even and odd nodes of a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/segregate-even-and-odd-nodes-of-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/segregate_even_odd

Rotate a linked list left.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/rotate-a-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/rotate_left

Rotate a linked list right.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/rotate-a-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/rotate_right

Insert a node into a sorted linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/insert-node-in-sorted-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/blob/master/data_structures/linked_list/problems/insert_node_into_sorted

Insertion-sort a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2016/01/insert-sort-on-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/insertion_sort

Implement a stack using a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/02/implement-queue-using-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/implement_stack

Implement a queue using a linked list.
Source: [href.] http://algorithmsandme.in/2014/02/implement-queue-using-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/implement_queue

Delete a given node in a linked list.
Source: [href.] https://leetcode.com/problems/delete-node-in-a-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/delete_node

Remove linked list elements.
Source: [href.] https://leetcode.com/problems/remove-linked-list-elements
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/remove_elements

Select a random node from a linked list.
Source: [href.] https://leetcode.com/problems/linked-list-random-node
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/select_random

Swap two nodes in a linked list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/swap-two-nodes-in-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/swap_two_nodes

Swap nodes in pairs in a linked list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/swap-nodes-in-pairs
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/swap_in_pairs

Delete a node in the middle of a linked list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/delete-node-in-the-middle-of-singly-linked-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/delete_in_the_middle

Remove duplicates from a sorted linked list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/remove-duplicates-from-sorted-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/remove_duplicates

Remove all nodes containing duplicates in a sorted linked list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/remove-duplicates-from-sorted-list-ii
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/remove_all_duplicated

Convert a sorted list to a balanced BST.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/problem/convert-sorted-list-to-balanced-bst
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/convert_sorted_to_bst

Merge k sorted lists.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/merge-k-sorted-lists
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/merge_k

Reorder a L[0]->L[1]->L[n-1]->L[n] list as L[0]->L[n]->L[1]->L[n-1]->L[2]->L[n-2]->...
Source: [href.] http://www.lintcode.com/en/problem/reorder-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/reorder

Partition a list.
Source: [href.] http://www.lintcode.com/problem/partition-list
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/partition

Serialize a linked list.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/serialize

Find the middle three digits in a number represented as a linked list.
Source: [href.] http://rosettacode.org/wiki/Middle_three_digits
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/middle_three

Convert a number into a linked list of its digits.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/pos_num_to_linked_list

Find a string pattern represented as a linked list in a target linked list.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/edit/master/data_structures/linked_list/problems/find_pattern_in_linked_list

Check if two linked lists are anagrams.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/anagrams

XOR two values represented as linked lists.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/xor_lists

Check if an IPV4 address represented as a linked list is valid.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/valid_ipv4

Subtract two values represented as linked lists.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/subtract_two

Convert a Roman numeral represented as a linked list to number also represented as a linked list.
Source: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/roman_to_number

Count the number of "bob"'s in a linked list.
Source: [href.] https://www.edx.org/course/introduction-computer-science-mitx-6-00-1x-9
Solution: [href.] https://github.com/lilsweetcaligula/Algorithms/tree/master/data_structures/linked_list/problems/count_bobs
